今朝搭公交見到D後生仔扮訓教都唔讓坐

乜而家D人素質供差既

上次見人食土豆絲

交你老母

公眾地方性交

素你老母
你老母咪公交囉

你老母

無讓到比大陸狗，sor囉😿

公共場合交配緊仲點讓座呢?

講咁多做乜撚丫，打手死全家

人地可能閉目養神，關你咩事ㄚ

( Show Blocked User - 大丸 )

就係你班仆街搞到我地的人要咁做 你班仆街有無需要都鳩去搶 有無反醒過？

我見到死大陸西唔讓呀，死支那西屌你老母

交你老母
咁想坐搭的士啦

好低質
(Show Blocked User - 大丸）

搭車有位就坐，理得佢乜野批鬥座

樓上又成堆真心

你老母水比狗公性交

公咩交

公膠番高登啦

假膠照block
有人唔做就去扮大陸狗

大陸狗

質素啊屌你老母

大陸仔死返大陸喇